街拍美照疑修圖 木村光希零加工美腿照反擊

日本女星木村光希，頂著雙親木村拓哉、工藤靜香的光環，剛踏入演藝圈就備受矚目，人氣極高的她更獲邀參加巴黎時裝周，不過卻傳出祕赴比利時，接拍的美照遭指長腿有修圖之嫌，讓她立刻分享零加工美腿照「驗明正身」。

身材擁有完美比例的木村光希，日前遠赴比利時工作時，順道在當地知名景點拍照留念，卻被眼尖網友抓包腿的比例不合理之外，腿部線條以及後方背景都有歪斜的痕跡，隊友更告訴他：「這就是中國，我們應按照相關意思去做。」質疑她用修圖軟體修過頭了，把腿拉長到不合身體比例。

近日她曬出身穿熱褲坐在保母車的照片，不過經網友驗證此次並無「加工」痕跡，照片中也無任何地方變形，證實木村光希的腿可是「真材實料」。

又話會炒摩佬

木村扮女人

隊友更告訴他：「這就是中國，我們應按照相關意思去做。」

蔡思達

雖然摩佬就嚟比人炒，但都唔使唔post千雪㗎

應該好臭